港股都要維穩,唔比升,但都唔比跌

開始懷疑緊買嚟做咩,個市10年如1
最緊要穩定,跟曬A股

升又話驚經濟過熱又泡沫,之後唔比槓桿

跌就話外資惡意沽空,唔比沽,再加埋中央入市維穩

買嚟放係度幾十年都係果個價

全世界跌,港股都唔跌

同樣全世界升,港股都唔升

淨係比收息...唔準炒賣

所以港股只能求派息
求價值增長得 一定要大陸認可

李+x 系列一慨冇大陸人買

富有中國特色的股票市場

不過匯豐就比跌,因為唔係中國股票

睇上A個chart你會見到港股既未來，3000點左右直到永遠

澳洲都升
又做市？

美期又升緊
又做市？

你睇返過往成個星期

成班師奶連仔見到開市嘅升
美期又升
乜柒都唔理以為好消息就跟風買架la
個個都買咪托翻住個市

點解你唔買QQ？

點解買Qq

世界大環境轉差，仲死托爛托，遲早都係要跌

銀紙無限印,唔比沽空,大機構唔比賣,點跌

大時代陳萬賢